Traumatic brain injury (自己想企定定比人打頭果d建議望一望)

入面好多potential consequence。我覺得可以望望，然後先決定自己以後係咪真係要企定定比人打